農曆新年大家去邊到慶祝？？

每年農曆年又要拜年，果幾日每年都要拎三幾千出黎同屋企人食飯。

見到啲警察亂咁拉人，行過都拉，都廢事出街，仲可以慳返三幾千